兄弟小心網絡上發佈都環保護自己，犬隻持續做嘢

保護自己！
兄弟唔好有事